點解單車館火警會開天窗?

今日單車館話因為火警鐘誤鳴所以開天窗
但點解會設計到火警既時候開天窗？
要疏散人群又用唔著天窗
直升機掉水彈又唔及消防拉水喉
唔通係要黎做對流等個火燒勁d可以重新起過增加GDP

唔開窗咪焗死晒入面啲人

排煙

等雨水淋熄啲火

利申：發夢夢見其實唔係誤嗚，係淋熄左，啲人揾唔到火就話係誤嗚

佢有地下既出口可以走，點解要留係單車館入面

排左煙有新鮮空氣入咪重燒得勁